{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_057427",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=3373&adcno=1&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "유성 탑클라우드 호텔-대전점"
    },
    "text": "2020年06月に最新式リニューアルされたGRAND OPENトップ大田店は、シモンズ最高級型ビューティーレストプレミアム級ベッドと330T純綿00%寝具類を提供します。 スタンダード28時間STAYにはチェックインは2:00からで、チェックアウトは翌日6:00までです。 デラックス28時間STAYは同じくチェックイン時間は2:00からで、チェックアウトは翌日6:00までです。 スタンダード30時間STAYのチェックインは5:00からで、チェックアウトは翌日2:00までです。 デラックス30時間STAYのチェックインは5:00からで、チェックアウトは翌日2:00までです。 昼のSTAYはチェックインは2:00からで、チェックアウトは当日24:00までです。 昼のSTAYはチェックインは08:00からで、チェックアウトは当日6:00までです。 駐車場は建物内に25台以上の自走式駐車施設があります。 地下鉄で移動される方は、甲川駅か儒城温泉駅をご利用いただけます。 周辺には鶏龍スパテル、鏡花温泉、甲川駅、儒城温泉駅があり、徒歩5分以内に行けます。 また、宮洞ロデオ通りも徒歩10分の距離にあり、儒城IC、儒城市外バスターミナル、大田ワールドカップ競技場、忠南大学校正門、カイスト正門、国立大田顕忠院、大徳(テドク)研究団地,エキスポ科学公園,HDドラマタウン,ソロモンパークそして世宗特別市まで車で25分以内に到着できます。 最後に、客室の内部施設としては、2020年6月6日にGRAND OPENしたシモンズ最高級型ビューティーレストプレミアム級ベッドを使用し、330T純綿00%寝具類が使用され、ベッドには50mmトップファーが搭載され、ヘブンリーベッドの実現が可能です。 LGウルトラノートパソコンが常時レンタル可能で、BOSEブルートゥースオーディオとPHILIPS2200Wヘアドライヤーもレンタルできます。 また、静音冷蔵庫が設置されており、バスルームはアメリカンスタンダードブランドで設置されています。 最後に、客室にはネットフリックスが設置されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "GRAND OPENトップ大田店はいつリニューアルされましたか？",
            "answer": "GRAND OPENトップ大田店は2020年06月に最新式リニューアルされました。"
        },
        {
            "question": "GRAND OPENトップ大田店ではどのようなベッドと寝具類が提供されますか？",
            "answer": "GRAND OPENトップ大田店ではシモンズ最高級型ビューティーレストプレミアム級ベッドと330T純綿100%寝具類が提供されます。"
        },
        {
            "question": "スタンダード28時間STAYのチェックインとチェックアウトの時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "スタンダード28時間STAYのチェックインは2:00からで、チェックアウトは翌日6:00までです。"
        },
        {
            "question": "デラックス28時間STAYのチェックインとチェックアウトの時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "デラックス28時間STAYのチェックインは2:00からで、チェックアウトは翌日6:00までです。"
        },
        {
            "question": "スタンダード30時間STAYのチェックインとチェックアウトの時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "スタンダード30時間STAYのチェックインは5:00からで、チェックアウトは翌日2:00までです。"
        },
        {
            "question": "デラックス30時間STAYのチェックインとチェックアウトの時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "デラックス30時間STAYのチェックインは5:00からで、チェックアウトは翌日2:00までです。"
        },
        {
            "question": "昼のSTAYのチェックインとチェックアウトの時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "昼のSTAYのチェックインは2:00からで、チェックアウトは当日24:00までです。"
        },
        {
            "question": "昼のSTAYのチェックインとチェックアウトの時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "昼のSTAYのチェックインは08:00からで、チェックアウトは当日6:00までです。"
        },
        {
            "question": "GRAND OPENトップ大田店には駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、GRAND OPENトップ大田店には建物内に25台以上の自走式駐車施設があります。"
        },
        {
            "question": "地下鉄で移動する場合、GRAND OPENトップ大田店の最寄り駅はどこですか？",
            "answer": "地下鉄で移動される方は、甲川駅か儒城温泉駅をご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "GRAND OPENトップ大田店の周辺にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "周辺には鶏龍スパテル、鏡花温泉、甲川駅、儒城温泉駅があり、徒歩5分以内に行けます。"
        },
        {
            "question": "GRAND OPENトップ大田店から車でアクセスできる主な観光地や施設はどこですか？",
            "answer": "GRAND OPENトップ大田店から車で25分以内に宮洞ロデオ通り、儒城IC、儒城市外バスターミナル、大田ワールドカップ競技場、忠南大学校正門、カイスト正門、国立大田顕忠院、大徳(テドク)研究団地,エキスポ科学公園,HDドラマタウン,ソロモンパークそして世宗特別市に到着できます。"
        },
        {
            "question": "GRAND OPENトップ大田店の客室内にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "客室の内部施設としては、2020年6月6日にGRAND OPENしたシモンズ最高級型ビューティーレストプレミアム級ベッドを使用し、330T純綿100%寝具類が使用され、ベッドには50mmトップファーが搭載され、ヘブンリーベッドの実現が可能です。また、LGウルトラノートパソコンが常時レンタル可能で、BOSEブルートゥースオーディオとPHILIPS2200Wヘアドライヤーもレンタルできます。さらに、静音冷蔵庫が設置されており、バスルームはアメリカンスタンダードブランドで設置されています。客室にはネットフリックスも設置されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 652,
        "QA": 1034
    }
}